% Hey, Emacs!  This is a -*- mode: latex -*- file!

\documentclass{letgut}

\letgutsetup{
  % % Option booléenne pour la version finale de la Lettre.
  % % L'option contraire`draft` (par défaut) affiche
  % % « Brouillon » en filigrane et actionne le package
  % % `lua-typo`.
  %
  % , final
  %
  % % Option coloriant le fond de la page d'une couleur
  % % par défaut (`1.0, 0.98, 0.94` en « rgb ») mais
  % % modifiable au moyen de l'option `pagecolor` ci-dessous.
  %
  % , paper
  %
  % % Numéro de la Lettre
  %
  , number=44
  %
  % % Date de la Lettre. Celle-ci est déduite de la
  % % date du jour, mais peut être spécifiée sous la forme
  % % AAAA-MM (avec garde-fous) ou librement
  % % (p. ex. `date=Printemps 2021`).
  %
  % , date=2025-16
  %
  % % Couleur de la page, à spécifier selon le modèle « rgb ».
  %
  % , pagecolor={1.0, 0.1, 0.94}
  %
  % % Couleur des hyperliens, à spécifier selon le modèle
  % % « named ».
  %
  % , allcolorslinks=cyan
  %
  % % Un (r)appel à cotisation est automatiquement ajouté
  % % en 1re page. Si on ne le souhaite pas, il suffit de
  % % passer l'option `membership-reminder=false`.
  %
  % , membership-reminder=false
  %
  % % Si un fichier `editorial.tex`, on s'en doute censé
  % % contenir l'éditorial, est présent dans le répertoire
  % % courant, son contenu est automatiquement ajouté en
  % % 1re page. Si un tel fichier est absent du répertoire
  % % courant, une alerte est affichée à la place, sauf si,
  % % parce qu'on ne souhaite pas d'éditorial, on passe
  % % l'option `editorial=false`.
  %
  % , editorial=false
  %
  % % Les informations concernant GUTenberg, si elles
  % % figurent dans un fichier `informations-gut.tex`
  % % présent dans le répertoire courant, sont
  % % automatiquement ajoutées en dernière page.
  % % Si on ne souhaite pas que figurent ces
  % % informations, il suffit de passer l'option
  % % `informations=false`.
  %
  % , informations=false
  %
  % % Lors de la conception d'un numéro de la Lettre,
  % % il peut être utile d'avoir un plan détaillé au
  % % maximum de l'ensemble du document. C'est ce que
  % % permet l'option `detailedtoc`.
  %
  % , detailedtoc
  %
  % % Les fichiers sources sont attachés au PDF si et seulement si la Lettre est
  % % à la fois en version pour les lecteurs (option `for-readers' activée par
  % % défaut) et en sortie écran (option `screen' activée par défaut).  L'option
  % % `reverse-files-attachement' inverse ce comportement par défaut.
  %
  % , reverse-files-attachement
  %
}

\setmainfont{TeX Gyre Schola} % Par exemple

\usepackage[maths=both]{duckuments}
\usepackage{mwe}

% \addbibresource{biblio.bib}

\begin{document}
\duckument
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: luatex
%%% TeX-master: t
%%% End:
